「置頂」721民陣改咗集會做遊行！終審法院！

終點唔係銅鑼灣！

但我估夜晚都好大可能會佔返金鐘

無論衝唔衝

721 出金鐘！！！

push

推

終審法院？？？
對住暴政， 有影響力咩？？
終於對銅鑼灣情有獨鍾

港共期待緊死第一個警察或者示威者

點解係終院, 一衝突點收科

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

71終點都係遮打花園啦

等我為大家回憶下決定721去定唔去

個人覺得行完會出返金鐘，點睇
不過其實金鐘都難避

置頂 置頂 置頂 置頂

一路上西環

如果我係豬亮又係軍師 會叫大家遊完去銅鑼灣shopping 食野 補充體力 又有冷氣嘆

中聯辦！

西環有無權要老解守佢幢野?

嗰到咁近中銀會唔會出事㗎

記得全民黑衫
出面開始有人放風著其他顏色
記住！blackbloc先係最佳掩護！
和理非嘅靠你地去守住前線同勇武手足
件衫有咁少特徵得咁少！
H&M $39件

中聯辦 政總 禮賓府
三個方案到時現場決定啦

你驚發惡夢?

點解唔逆行由終院行去維園

唔知架

721見

會唔會有人話民陣係咁改plan

因為係舊政總？

主要係睇西環幢野係咪計香港管的地方

推推推

搞到法院一陣班律師又鬧

721

721見見

似係太急，唔可以大改

有治外法權的話咁香港仲屬唔屬於中國?

721要戰

721港島見

由今日起淨係推 721 嘅 post！

推
我無野講

重要post一覽

[721] 彩彈戰術，實測報告

戰術分析 - 如何解決黑警用顏色水

警世：721並非最後一戰

唔好推唔關721嘅post住！
同埋幫手傳開去呀！出面d人未必知改咗plan！

熱門

21出金鐘 唔去送你鐘

推上熱門

Why not 銅鑼灣，果邊咁多人。

中環好呀
有銀行有港交所呀

我無野講 push

行完去銅鑼灣唔難
反而狗狗已經佈陣係金鐘

行完一齊過去食飯囉

721維園見

721 見

推全民上街

721, 維園見！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

我無野講

721！港島見！

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

被捕需知：千祈唔好相信警察話「你講咗，我哋告少啲」。因為警察既工作係「搜證」，氹你講越多野越好；而這些證據會交畀律政司來【檢控】，佢哋會睇下告你邊條罪好。

#####義務法律支援###############
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078
##################################

[其他相關資料]

1.冇錯，係有好多兄弟被拘捕咗；但有幾多已經被起訴？被判罪呀？

2.【俾狗周到想收你手機點做好】

721 港島見

宣傳工作 個個都要文宣

唔理衝唔衝
721 出金鐘

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【勇武】逐步建立香港武裝力量

直去西環囉 好彈性嫁姐

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

衝邊到現場再決定
唔好比黑警咁多時間部署

睇怕都係 睇嚟大家對Harcourt有情意結

韋智達唔係會食人血饅頭咩
出面有post話佢收6位數字

721港島見！

無知一問
行到終院之後係咪be water?

試想像下D遊客係商場高處幫警察打人拍片，D片流出去全世界，直頭重振警方聲譽。
而金鐘側了無人煙。

幾時都係，人多就安全。

21號見

Push

無條件支持

無o念住衝終院咁on9 就得
宜家司法最大問題係選執法，選擇性檢控
地區法院判案政治化 但終院尚算公平
好多司法覆核都係市民贏
算係法治最後基石
要明白司法不公平最大問題係邊
即689貪污律政司可以唔告 尼d 先係最大問題
絕對唔關終審法院事

爬山前準備，防護方法要知道

pish

爬山前準備好，防護方法要知道
完。

啱呀
不過都係睇返鄉土個邊頭

Pish

一齊去終審先
意義好大

fb ig wtsapp telegram
個個都要做文宣！！！！
出個post都唔肯既我馬上屌你老母

Gogogo!

禮賓府

經長江入美領

7月21號港島見

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

終院唔可以衝！終院唔可以衝！

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

721見, 唔舒服就經長江入美領!

做緊文宣片
有冇多啲7.21既資料
越多越好

又金鐘

行錯路上咗山點算?

唔該大家都要顧和理非諗法

唔係你哋想衝就要連遊行路線都就哂你哋

推！721哂佢馬

行姐, 行完返銅記食飯囉

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

唔關衝唔衝或者和理非事, 而係提防人形生物同藍絲搞搞陣
要考慮多種突發情況

舊立法會, 唔係死地

再行返CWB咪得

721 全民full gear！！！
傳開去呀！

大家係咪搞錯咗啲嘢呀？

終審法院即係舊立法會, 匯豐總行門口喎

其實咪即係71果日個行法

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

終院好似喺山腰...
真．野餐...?
話說有冇出到不反對通知?

y not CWB

不反對通知 冇用
只係通知警方維持安全 冇得唔比遊行
反對既話同基本法抵觸

見呢幾次都係前1-2日先出
不過即使佢唔出，都表示咗佢無「反對」
可以照遊

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

其實佢唔出我都照出
不過想了解多啲啫
咁唔會變成非法集會?

好文需分享

[文宣必看] 立場啱啱出左篇藍絲功略

而家班狗未過不反對時間都照清照拉架啦
咁叻咪拉晒幾廿萬人囉

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

我無嘢講

唔搞得終審法院呀！

已獲不反對通知書

民陣表示，周日集會改為遊行，已獲警方發出不反對通知書。

民陣召集人岑子杰表示，7月21日當日會先於下午3時在銅鑼灣維園集合，大約3時半起步，終點會在中環終審法院附近。他表示，選擇這個終點是由於希望爭取成立獨立調查委員會，由法官擔任主席，去調查事件真相。

又改為遊行？收到。
我重以為靜坐，會好玩啲。
邊個起身郁身郁勢就係有景轟

721街上見

有爬山裝, 777又住係山

推 7.21

5毛仆街死

721個個精神
It's Now or Never

係咪話組隊行街？？
中環？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！